[本日行動]和你Christmas Shop 2.0

21/12/2019(六)
和你Christmas Shop 2.0

時間：14:00
地點：尖沙咀一帶
詳情請留意:
#21DEC19 #和你Shop #Christmas
#尖沙咀 #大家都有權行街

瘋狂鳩嗚

推啊 仲有三個鐘

推

Push

重希希望大家記得依日係721 五個月

721

推呀

求下和理非們一齊出黎行街啦